阿嬌3月已簽字離婚！醫生尪認她一結婚就後悔「她不愛我」

38歲阿嬌2018年5月閃嫁台灣「醫界王陽明」賴弘國，不料婚姻僅維持14個月，已於3月1日離婚。據友人透露，是阿嬌主動提出，而且早在2018年結婚之後不久，她就曾提過一次，因為覺得彼此認識2個月就結婚；但賴弘國試圖挽回，常自費飛到她拍戲的地方陪她，一度感情有回溫。不料今年2月多，賴弘國再度飛到馬來西亞去探正在當地拍戲的她的班之後，才回台灣就接到阿嬌再度提出離婚。

《蘋果新聞網》獨家求證賴弘國，他剛承認今年3月1日已與阿嬌離婚，離婚原因他難過地說：「她不愛我啊！」也坦承2018年5月美國婚禮後，阿嬌就後悔這段婚姻，但為了已簽約的真人秀，才繼續維持假面婚姻。

因香港法律規定，夫妻必須分居達一定時間才能正式離婚，所以阿嬌日前已寄協議申請書給賴弘國。賴弘國無法挽回，只好簽字同意。雙方結婚前就協議財產獨立，所以沒有分產的問題。（娛樂中心／台北報導）

好跳脫

Real or fake? Seems is a fake news

之前唔係話佢為左個婚禮差啲破產？

抵鳩死黑鮑會唔會跳樓？

38歲嫁得出，仲係靚仔醫生，執到啦

_改不了_

佢要求點解要跳

即係為錢？

好生鬼

美白完塊閪唔要人啦

終極港女

係呀，因為阿嬌唔想自己洗錢，覺得好似貼錢嫁所以逼佢老公用晒成副身家娶佢

呀嬌呢條八婆好似仲駛條佬好多錢搞婚禮

報紙佬寫到幾咁愛佢 又餐餐食好野買名牌 我心諗成段咁撚怪 個老公咁都受到

變白之後點知立即變黑，連醫生老公都攪唔掂，唔攪，止蝕離場

黑到咁

好撚賤。。。

呀嬌做女人出咁多事有人要仲要咁過份下次仲嫁到人咩

Gill

結婚只係一場真人騷
傻仔醫生仲蒙在鼓裡

笑到仆街

年又過年

本身就係貪人靚仔
望耐左 厭左 好正常

明眼人一睇就知。。。。

屌快到

好恐怖啊屌

佢真係痴線

洗晒條佬啲錢搞完場大龍鳳話畀人聽自己嫁得出
再提出離婚等你班人無得話佢畀老公拋棄
好識玩

堅唔堅呀
以為係個醫生提出,原來掉返轉

阿嬌有人嫁都執到 有D懷疑根本係男方提出離婚

臭雞
之前仲唔係fing咗人地好多錢去買嘢

邊有咁白

記得受仔送左佢成百萬嫁妝 仲話佢咁都嫁到執到喇 今日...

個男人咁蠢？

之前兩個人上節目
呀嬌目無表情，得條仔個樣幸福

為了已簽約的真人秀，才繼續維持假面婚姻。

真係假到爆

醫生好似對前妻都麻麻 今次都唔知係咪黑鮑幫前妻報仇咁報

個醫生兩次結婚都唔長

偽人

隻鮑又痕

痴撚線

笑撚左
結婚嗰時知佢老公係陰道整容醫生都覺得好唔對路

個個都結婚，唔通個個都想結婚咩

重點
又係蘋果日報獨家

好撚慘 用完即棄

英皇個四件註定同mani同一命運

咁撚癲既

臭閪

屌，之前阿嬌接受訪問唔係好冧㗎咩

好天真好傻

快到咁

阿嬌咁撚港女，都成40歲有個靚仔醫生埋單都唔心足

冇記錯好似仲係阿嬌同條仔求婚

阿嬌真係仆街！
當人水泡！ 有人要你，你執到啦

Twins重係好紅果時, 以前睇阿嬌接受訪問都係怪怪地, 結果全部由阿Sa一個講晒, 阿嬌面容表情好撚怪, 眼神飛黎飛去, 唔望人又唔講野

應該唔會再嫁得出...

汁白

拉

之前呀嬌係個大陸網課金左幾皮野比個好似陳冠希嘅網紅，唔知係咪念念不忘
同埋女明星拍個廣告都幾十萬，可能覺得醫生都不外如是

邊到睇得返？套野叫咩名

Edison先係真愛

年幾

哦

其實條仔本身都好多醜聞....

阿嬌自己好撚有錢
但係正常有佢咁有錢嘅男人都唔會接受佢嘅背景

真定假

阿嬌仲有好多cls要求，要搵返啲報導出嚟先

應該係嬌被人飛呀，佢單野咁爆，有人仲肯要佢佢死攬唔放啦。
BTW 佢老公好似耶撚，應該唔會隨便講離婚。真係唔知邊個提出

其實都估到唔會長 係估唔到咁短

黑鮑

講撚左，是但搵個碼頭拍上岸根本冇好結果

我都咁諗

其實佢而家D訪問都係咁, 跳晒制咁 9唔塔8....

呢條友又搞乜

好似智力有問題咁

正臭雞

好撚仆街

佢老公都係玩家黎...

有個閪真係無敵做咩都岩

黑鮑你真狡猾，老是常出現
不要停呀~男友
算吧,停吧朋友~你真係臭

吓，咁快離

14個月唔係應該2019年7年咩

Edison 俾阿嬌害得雞毛鴨血

佢應該係個種本身對答唔掂 唔識講嘢嘅人 咁多年都無改善到

呀嬌本身都好靚啦

三夫 開頭個幕

笑死人咩！不過一早就覺得係一場show啦！

比悲傷更悲傷的故事咪咁，仲成班人喊苦喊忽話套嘢好慘好滾動

好juicy

咁有錢 結婚又試過 都唔使話一定要再結 慢慢嘆埋下半世都得

全香港人都睇過

要包一定大把富豪肯包

佢之前咪捐錢俾主播既 係咪食埋
4萬蚊個單

個個都結婚 唔通個個都想結婚咩

其實呀嬌真係似有精神問題

其實阿嬌一定有錢過個醫生
唔好當twins流

係智力

佢應該一有人要，拿拿臨收山引退，博d 人唔記得佢唔好再提啦，佢係要咁出位，一係佢覺得之前單野好少事，一係佢真係痴Q左線

依條臭西真係麻撚煩，扭扭擰擰咁，當初就唔好結婚啦，成4張野都唔撚化

嘩, 咁都比你諗到
個台灣男神好慘

個醫生咪做到cheap 哂啦
黑飽全世界睇過38 歲都咁

係精神有問題，阿sa次次補佢鑊

黑xx 臭蟹味

好心班垃圾偽人 唔好再高調講咩 「愛情」
佢地最撚無資格講

佢地班垃圾完全破壞哂「愛情」應有既價值觀

臭西

你冇記錯，的而且確係咁

我覺得似心理問題, 人格障礙多D

cls
先係洗晒個老公d錢同佢結婚
又埋怨個老公唔得閒同佢生仔
前排重要課金比大陸個新冠希
佢係咪有精神病

個所謂靚仔醫生個底都好花啦，當初大部分連登仔屌阿嬌蠢

點知最醒係阿嬌

嘩屌你神算

gill,joey, sa,
仲有isabella?

未結前已經估撚到

臭雞

老是常出現

泳兒

成個英皇最正係mani

好呀..阿SA 離婚....黑鮑都係離婚
果然比人潛規則完既英X 明星都係覺得一般男人係滿足唔到佢地胃口

咁醫生都唔會窮得去邊嘅
一千幾百萬肯定有，就黎破產都係吹水啫

阿嬌嫁比我,養埋我就得,我唔介意你比人睇過曬

醫生滿足唔到阿嬌鬆左既黑鮑

佢係咪念念不忘陳生

愛情方面，泳兒與拍拖8年的髮型師男友，感情好穩定，大家都視對方為結婚對象。

擺明玩人啦，好賤

應該係精神藥物食到傻傻地

幾時話黑鮑冇錢
黑鮑真係賤到出汁 自己有錢過個醫生唔知幾多倍 仲要男方駛勁多錢豪搞婚禮
點知一結完就鬥離婚 cls

個個都結婚，唔通個個都想結婚為咩

嬌：個個都結婚唔通個個都想結婚咩

笑撚死

isabella打爆左機，邊有得比
冇報紙敢寫衰佢

太幼，冇感覺

佢真係痴q左

呢pair應該會無問題

Agger

Yumiko下話

40歲都黎緊喎…

嫁左啦

如果係男人就係世紀賤男
咁黑鮑都可以叫世紀賤女 點解冇人屌柒佢

有性病

做咩個個都講到呀嬌錯

好似結左

靚咪得囉 佢keep得唔錯

英皇實肯比掩口費話係女飛男

女都生埋，仲要已經幾歲大

我愛佢

人人都結婚，唔通人人都想結緍咩...
結緍成就解鎖---白金
離緍成就解鎖---白金

打錯2019年7月

隊草隊傻咗

黑鮑臭雞

所以咪生左囉

2020年1月21日，賴弘國為阿嬌慶生並喊阿嬌公主。
2020年3月14日，賴弘國曬婚紗照慶祝白色情人節。
2020年3月18日，阿嬌轉發幫賴弘國宣傳。
2020年5月8日，台媒曝二人已經於3月離婚。

証明偽人真係假到仆街

隻臭雞離婚關我地撚事
求下你地推下正經po啦

小斌女爆過阿嬌買名牌好豪 一般中產醫生養佢唔起

蛋公司 好似個個都情路坎坷

懷疑呀蕉根本個人都7下7下，一時一樣。
一時又話比佢感動到值得一生一世。
一時又懶係好理智咁話識得兩個月唔應該咁快結。
自己都唔知想點撚樣。
加埋d八婆係隔離講/睇埋個d大陸抖陰，話咩俾曬d錢個老婆，當個老婆係公主就證明條仔好愛自己。跟住就係咁fing個醫生錢。Fing完就突然理智。

其實條仔可能係真心鍾意黑鮑，好努力挽救，如果唔係都唔會係咁科水俾條on9妹洗錢啦

黑鮑搞掂自己先啦，唔好學人談戀愛啦。
如果唔係繼續會有下個受害者

女人過左30，個樣開始殘，生仔開始難，要調整心態

佢地結婚果陣已經大把連登仔定係其他網友唔睇好啦 批死佢地離硬婚

佢根本唔使人養 自己比得起 反而個老公可能少錢過佢

友人透露，阿嬌之所以突然冷淡，除了不滿意賴弘國的經濟條件，另一方面也跟性生活不協調有關，因為阿嬌根本不給他碰，據悉兩人至少一年沒性生活，記者求證賴弘國，賴弘國低調不願多談，僅透露阿嬌很早就不愛他了。

除了不滿意賴弘國的經濟條件，另一方面也跟性生活不協調有關，因為阿嬌根本不給他碰

嗰陣嫁俾juno咪幾好，自己又嫌人地唔夠靚仔

關
推

其實係咪個醫生終於睇到當年D新聞

老老實實
唔岩就要離嫁啦
又唔係呃佢份大禮

個男人識兩個月就結婚
唔識保護自己
只能講唔好彩

笑4

如果係呀嬌比錢你地會點講？

個個都叫佢黑鮑
真係好黑架？
因為我仲未睇過

終於追到阿sa步伐

點解華人社會咁撚保守
女人俾人睇過全相咁大件事

你係咪想笑撚死我

咁又好似唔係 係醫生求嘅

人地身家豐厚，下一步應該係包養小鮮肉

之前唔係有新聞阿嬌埋怨老公冇時間同佢生仔架咩

如果？ 咁依家係咪？

勁撚仆街
個閪比幾億人睇過，男方都唔介意
自己仲要有錢過人，但結婚就要男包晒
一結完洗完人錢就即刻想離，仲要係因真人show 在身先唔離婚住，而唔係想試救先唔離

省略靚仔呢兩個字比較好

關人L事

on9 over the world wo

又黎.......

對老公苛刻到咁，完全唔肯岀錢
轉個頭就課金俾大陸後生版陳冠希
娶到呢啲女人真係

婚禮男人比
買樓果啲阿嬌有無比先

買樓係羊生比
阿嬌根本冇野輸

其實佢係咪仲愛緊edison

下次結婚又多一層樓
識玩呀

老女人仲有人要咩？

SP 就得， 同佢結婚有邊個老襯呀

應該係鍾意飲楊協成

我okay

醫生不如試吓鍾意男人啦

大把傻仔肯幫人埋單啦
不過佢要陳冠希個類靚仔就難啲

你起碼要咁上下有錢

分手可能對佢地黎講係最好
呀嬌個樣似有精神病，又或者仲未放得低陳冠希，又或者已經對愛情無信心無期望
個男人條件咁好，值得搵到第二個更好嘅人，但受過傷嘅人好似一個癲佬拎住一把刀，就算無意圖去傷害人，都會唔小心大開殺戒

嬌個底又好靚咩

佢唔靚仔？
我係男都覺得佢好撚靚仔喎
個樣唔係話好好有特色
但五官整體都好完美 低調靚仔樣 做老公最好

出色

阿嬌好似一早話過賴生唔係佢鍾意個類型

我係女 唔覺佢靚仔 但佢五官端正 而且大家有眼見 醫生通常四眼呢個唔洗戴眼鏡 唔肥 真係執到

希哥始終係真愛

吹得咁惦都唔得？

但佢讀band 1 真光，阿sa讀band 5更玫瑰崗

如果真係阿嬌提出離婚,真係唔知講咩好.....

其實由見佢課金成四萬蚊畀小鮮肉直播主， 到佢而家主動話提出離婚， 都睇得出佢個人思想其實非常之幼稚同埋好唔成熟……

由佢個人或者活動訪問對答， 都睇得出佢冇乜內涵同智慧…… 其實除咗佢個樣可以作為老婆之外， 如果作為一個成熟嘅男人真係唔會娶佢做老婆。

諗落係咪想玩羊生

咪玩啦，3張野，又飛機場，仲要short short地，食左佢分分鐘斷唔到尾，調返轉嬌周圍唱「我同XXX 扑過野呀！」真係俾佢玩死

我諗應該一開始有打動到佢不過後尾阿嬌就知佢亂決定得太快，佢都唔好賴生呢type

都代表唔到d咩既
可能真係小時了了
兩個我都唔鍾意
不過阿sa係醒目好多

覺得兩個都有問題
阿嬌根本公主病
上節目話自己屋企垃圾都唔識掉
份人又大洗
又要面 講到明個婚禮自己一分錢都唔會出
唔想比人以為自己比錢將自己嫁出去
男既脾氣應該差
阿嬌話佢好鐘意嘈交 鐘意發脾氣
所以兩個咁快離婚都意料之內

唔記得Juno 係閃卡前定後提出？

名器

講真而家報紙講到係女飛男，對阿嬌嘅形像都有負面影響啦…… 咁點解英皇唔同報紙佬講兩個大家協議和平分手？ 咁樣唔係好睇啲咩？

Cls 不過真係預左，因為睇得出阿嬌都仲係好幼稚。。

無錢。對阿嬌黎講

得mk仔得到女嘅真愛

醫生又係戇鳩，點會搵阿嬌做老婆

我諗有得屌大家都會沖

機會黎喇！連登仔去埋單喇

可能阿嬌想結婚係為生小朋友？
記得佢成日話去凍卵
結婚定上節目都話好想快d生

睹物思人最高境界

應該係唔鍾意條仔 先咁痴撚線

有得屌會屌 個樣咁正

靚唔係話冇用嘅，但阿嬌出咗道咁耐，我見到唯一嘅優點都係得個靚字囉……

講真男人想搵個做得老婆嘅，點會淨係想要個靚字咁簡單？其實從一個欣賞者/ 追求者嘅角度, 從佢日常生活報道 或者作品嘅表現， 你見到佢有咩優點？

無身材不了

佢老公離過啦 你美化左佢老公 其實唔係咩好嘢

又靚又夠淫喎

阿嬌似係一下覺得人地對佢好好就好鐘意
但其實從來無考慮過點先可以行落去歌種人

咁你鍾意邊種類型
我有仔細留意過 佢行斯文路線又得 留鬚男人味路線又得 其實好屈機
想知覺得佢唔靚仔嘅係鍾意咩類型

應該係佢哋嗰班人最好嗰個

唔通係借精失敗

頂一時一樣

其實，當初聽到都覺得怪怪地

九真還好啦，阿sa之前讀marymount添
兩條友真係讀到書就唔會入蛋記

始終希希大屌重要過錢

衰on9 marketing 啫，又要作清純，又整成堆相出黎，仲要話移花接木

個個話阿嬌比人呃錢，阿醫生借佢名氣，點個佢d錢無少過

台灣做個醫生你估好多錢咩, 阿嬌點會為錢嫁佢呀

此POST已完! 不推!

你真係痴L線.依家啲相係啊嬌流出嘅咩？

佢老公離婚後即刻撻著阿嬌, 唔方好人..

而家咁多相機app,非洲力格都變Michael jackson啦

呀嬌真係....

呀嬌點止幾十萬

金鐘呀

讀marymount九成係醒目女

yumiko 越大越睇得，佢嫁果個都冇錢

可能有人夜晚提出拍片 勾起啲傷心事 心入面有條刺 咪離婚

咁撚大洗，呢d臭閪早飛早著

關我撚事 出面打緊仗 拉

人就係犯賤 對你好既唔珍惜 玩鳩你既就對人死人塌地

非常同意，跟本呢啲女人係養唔熟

即刻ff好多野搵佢陰道整容整返粉鮑 索性結埋婚定期修理而加整好左個鮑飛鳩人出去玩lu

洗晒人地成副身家 轉頭就離婚
阿嬌搞乜鳩 同條仔無性生活定咩事？

你不如話如果阿嬌係男人你地會點講

type mud 9 english?
my power powerful

分分鐘係比佢老公飛
但係英皇叫d記者寫到呀嬌飛人
個男既就係ig扮受害者

天真嬌成世人都係咁on9
開撚完個婚前派對話唔想結，轉個頭又結左，過左一排又話想離婚

醫生結婚同結婚前好似話使咗好多錢，阿嬌使咗佢好多，咪白畀？

賺左知名度，唔計感情嘅話，可以當打和

始終忘記唔到Edison

我...無...啊啊..搵冠...希呀...啊啊啊啊

上外國鹹網search edison chan
張柏芝都有得你睇

那個醫生也只是搏出名，揾多啲客整形，抵到爛啦。

屌佢老味 中間阿嬌講去台北拍戲
字幕出中國台北🖕🏻🖕🏻🖕🏻

預左啦 支那戲

呢舖我就撐靚仔醫生
阿嬌30幾歲人個底咁樣仲有人要仲想點
結左婚唔比掂已經收得皮
咁正常男人梗係係出面搵野食醫肚

成日都好似索咗野咁

好似係後
啲人重話阿嬌執到
照埋啲咁嘅相都重有傻仔肯埋單
不過阿嬌睇唔上人哋

屌就係囉
娶就應該唔會有人衝啦

但咁耐都無咩實際證據證明到 記者/ 佢圈內朋友又無咩料爆到

做咩要收山
阿嬌大陸大把世界
依家大陸大把營銷號幫佢洗地

面皮唔可以當飯食
大把外國女演員全裸啦，唔通人地要收山咩

香港人唔好咁保守啦

試下係希哥...叫佢奶腳指就奶啦
壞男人(加靚仔)先治到呢D

佢1億左右身家 , 但40歲
個醫生得30歲 , 揾少十年錢
冇得比較啦

撚狗咁撚
自己話結婚再自己話離婚 爽完就走

根本呢隻嬌智力係有問題

同埋牙嬌都無potential啦
演藝生涯都玩完咁滯

醫生：我真係太傻太天真

九龍真光係band 1 咩？ 其實香港都有幾間真光，但呢間一定唔係最top 果間

前排唔係話佢課金個大陸網紅仔咩，可能有新target

你知吾知你好戇鳩？拋低一句話人唔靚仔又唔講原因

定食左野

好惨 成段婚姻都係利用男方搵錢
但男方好似先俾人影到同其他女.. dating

嘩，正面抽擊，佢係咪等左呢日好耐

呢度又話佢老公掛住做gym唔理佢
誰是誰非真係當事人先知

拍埋堆網紅 搵好撚多錢

臭黑飽 真係好撚黑

難為果陣結婚仲懶好感動，喊左成日

咁係囉
做咁大場show係咁上電視上新聞
老闆又送咁大禮俾佢
講到終於搵到幸福咁
點知咁快玩完

阿嬌只會同香港人結婚生仔

算唔算詐騙扮撚曬嘢點叫真人show

台灣做醫你估香港月球咩一千幾百萬，台幣就可能有

已經比人講左係假Ac 唔係佢本人

假架喎 佢篇聲明都Del左

報乜仇
阿嬌結過婚更加無人要
又浪費自己3x歲最後兩年

係唔算靚仔喎
你可以話佢係型仔既
點都好 起碼行出黎贏連登仔百幾條街

無錯 黑鮑只愛靚仔
所以JUNO 對佢幾好都冇用

阿嬌嫁比juno 應該都半年貨仔
Juno 個樣...

女方多錢過男方。
不過接廣告、新聞、真人show、宣傳，結婚都係一盤生意。

好心好好睇睇都扮兩三年先離啦

其實好L諷刺
兩個主持人係台灣人 阿嬌係香港人 醫生係台灣人
然後全部係殘體字仲要出中國台北

太誠實

其實我覺得唔係差太遠
會介意果啲唔會娶佢
唔介意果啲佢離唔離過婚都會娶佢

之前果單太大獲

其實依加搞到成個人都痴痴地
講野冇晒文路都幾慘

唔知關唔關之前啊嬌打賞比個小鮮肉事呢

臭閪始終都係臭閪

又唔係過年，討論阿嬌做乜

唔知點解諗起港女老婆

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

應該兩個都有人格問題
呀嬌應該係公主病
男既係超級大男人+貪玩王

同情呀嬌多D
個男既以為聚女大明星好風光

一場show, 仲問醫生可唔可以為你生仔,聽到都想嘔

係靚仔加有錢呀

不過我想知今次之後會有靚仔加有錢娶佢咩？

醫生好撚慘

仲信阿嬌？

咩叫逼先，有人攞技搶逼佢就範咩？
呀嬌本身自己有錢，似係佢冇估到個男既原來台灣做醫生又好似紅紅地都冇乜錢，個男既又要充大頭鬼先搞成咁咋喎。

條仔好正

佢都生私生子

啲眼神

隻貓好正 點影

互相利用姐，條仔宜家出哂名，又唔洗比人話負心漢

其實個老公係咪普通醫生級數
唔係有錢仔
根本完全養唔起呀蕉
甚至拍拖買野都搞唔掂個種
台灣人工相對又低咁多⋯

對佢黎講 要搵醫生埋單 應該易如反掌

女人一定要嫁人既咩
咁有錢 自由自在咁玩唔好？

以前堆女星都千人枕啦
咪一樣大把有錢佬爭住要

忽下忽下 遲撚早變藍潔英2.0

太黑

分分鐘成場婚姻都只係一椿生意
男醫生借阿嬌名氣增加知名度幫佢宣傳( 好似個兒科醫生李+仁)
阿嬌就收禮金+ 炒作自已新聞 ，可能認為自己e世都冇人要所以搵錢好過
正常人結婚時有幾可會係婚約上寫明財務獨立 ? 如果係合約就解得通

好迷

我情願娶個AV女優

係呀！阿嬌處女嚟，俾個花底醫生呃呀

結論，3月19日離婚

玩撚左廿幾三十年喇...

三夫？

我都覺

你咪咪鬼信囉，呃到你有錢收咩

所以⋯？
應該要生仔？
定係想嫁就一定有好男人？
如果係男人既話 又應該玩幾多年就唔玩？

個醫生仔個樣都唔好得太多啦，但Juno 一定有錢過佢

離婚=唔係好野?

佢同老公上大陸綜藝都係差唔多佢老公講晒，係主持人問到佢先講幾句
佢其實唔知入娛樂圈做咩 真係花瓶黎

我朋友之前幫佢做過野 話佢係煩到仆街又冇朋友既傻西黎

係咪一間香港仔一間油麻地？
兩間都係band1

咁都唔靚仔？
如果計宜家嚟講 靚仔過edison好多